移英生活 - 韓燒都冇得你食

越南船民移民生活 - 牛河都無得食

Not true 冇港式韓燒但有韓燒

法國越南嘢好正

火車頭河粉

就係冇咗炑八嗰種韓燒

越南嘢係歐洲好多

你唔乖呀竟然諗藍店

仲有金巴利街啲韓燒
唉

倫敦有